有冇絲打已係離左婚

好想揾D共鳴，支持

巴打已離婚得唔得

支持

依家復原左未

同左個離婚婦一齊7年, 剛剛再同我離婚...

有興趣同我一齊嗎？

復曬，冇細路其實離幾多次都冇所謂

嘩，你個故事都幾.....咩喎

又因D咩事

咁又唔好咁講，玩咩不停結不停離

但你地本身已相處左幾多年先至分開呢

兩年，其實過多排真係冇乜感覺，離婚同拍拖分手冇分別

受溝?? pm pm 我

吓....... 從拍拖 + 結婚兩年
只係用咗兩年時間

結婚兩年

咁結左兩年，估係相處問題居多

憨鳩鳩結婚，憨鳩鳩離婚

所以依家D離婚率咪Q多囉

係，所以離過婚真係冇乜嘢，好平常

絲打結婚想有冇同居？

結婚前

今年年頭離左婚 同前夫拍左6年+結婚2年

點解要離婚？

兩個人相處咁耐先離婚

因咩事離婚
理論上，一齊果陣應該已經睇清楚對方架喇

邊個提出先? 大概因咩
話曬渡過左成8年時間，
依家得番一個人慣嘛